小心白衫便衣狗 小心灰衫牛屎佬

人不犯我 我不犯人 無謂入人地村搞
警犬好大機會會以非法聚集黎驅散你地
記住所有可以躲避嘅地方
記住點應對警察追捕同搜查

光復元朗

推